點解咁多人吹捧Gordon Ramsay 但反而冇乜人留意Jamie Oliver?

係youtube睇左幾條佢教中學生煮野食嘅片
真係睇得出佢係好有心同耐性教班學生
真係想佢地可以學好煮野食呢門手藝可以搵到食

有段佢嘅Ted talk片關於obesity都幾有意義

Because he’s a pussy

因為地獄廚房同Masterchef已經上晒神檯
雖然Masterchef依家好on9

Jamie's Italian
狗也不屌

Jamie喺英國啲餐廳係咁執

篤爆啲合成肉

個個睇gordon係因為想睇佢屌9人

Jamie條傻鳩唔識煮野食架wor
當然我講緊佢同D真係勁既廚比而唔係本人

Gordon有綜藝細胞
啲節目好睇
觀眾緣

Jamie間餐廳好撚難食
（可能洋人野食唔撚慣呱

JAMIE = 李錦聯
Ramsey = 鼎爺

完

jamie
去一轉 jamie's italian 你知就佢有幾垃圾
連掛住自己名嘅餐廳都可以咁難食

難食唔講得

但一定唔係高級餐廳水平

睇埋Gordon啲教學片就會明實力同功力嘅差距

唔好唔記得, Ramsay係職業廚師出身, 高峰時期有過16個米芝蓮星. 好多廚師用盡畢生精力都攞唔到一粒. 儘管Ramsay而家徹底地做左一個TV chef, 佢仲好有料

Oliver條友根本由頭到尾都只係一個TV chef, 毫無實際經驗. 佢既餐廳評價一般, 更唔好講米芝蓮

Jamie係比較悠閒
似都市閒情煮野果種

要評價一個廚師並唔係靠睇youtube教學片. 記住youtube教學片係比homecook煮飯仔學, 無乜技巧

ramsay d 餐廳食過幾間, 連英國機場果間都覺得好食

反而jamie 果d 好普通

呢樣真，喺英國去過兩間，兩間都好難食

Gordon本身有料，又有觀眾緣，咪多人吹捧囉

Jamie Oliver =李錦聯

乜9都𢲡埋一碟就算

Jamine 難食到仆街, 傻的嗎. 食大快活都開心過食佢